[Ellegarden回歸] The boys are back in town

等足十年 番黎喇

一定要睇 有無人知點抽飛

痴撚線架！！真係返黎喇 十年了
但暫時得三場咁少

新木場果場應該正到癲

睇facebook同twitter都好多人提起
資歷淺無聽過 (以前聽J-Pop多，近排轉口味開始聽多左rock band)
聽日聽下先 求推介

響公司叫咗出嚟
好想去呀
仲以為有生之年無機會睇佢哋live

有無人有eplus account可以幫抽飛

No.13
Salamander
高架線
風の日
Supernova
其實佢地首首都好正

係邊度結束，就係邊度開始

係，歌唔算好多但首首都咁正可以做飲歌

要同全日本爭飛 都係唔好俾自己咁大期望

岩岩研究過
要用APP (日本STORE)買飛
張飛仲唔可以SD比人 因為係個APP到 (除非用人地AC?)
岩岩諗住登記 但又要日本電話
真係好難搞

係咪優先訂飛先係咁?

一次先行
5/18(金)18:00〜5/27(日)23:59
当落発表：6/1(金)13:00〜
入金期間：6/1(金)13:00〜3(日)21:00

一般発売
7/28(土)18:00〜

プレイガイド
イープラス
スマチケ(電子チケット)のみのお取り扱いとなります。スマチケについてはこちらをご参照ください。

應該唔係? 見佢寫只係得電子TICKET

問過
係得電子
要防止黃牛

如果有實炒到痴線

Eplus有中文網for海外fans, 但唔sure係咪elle呢個都得
未抽過飛真係乜都唔識

問緊fd 借電話比我登記
如果登記到會試下抽
有無人真係諗住去睇

熱門其他人會講
我推右手/月

GO
但日本咁多人想去都唔知抽唔抽到

搏佢地之後會去台灣囉

嗚呀 好想睇live

終於返黎啦😭😭😭

make a wish
Perfect Days
Alternative Plans
Stereoman
Marry Me
Mr. Feather

真係好隨便揀

GO

一定勁難抽到
但都係抽左先講

日本班band友暴哂動咁款話要買飛
咁少場數，真係抽到飛應該好多星睇

咁多位巴絲會抽邊場？

佢地首missing 我日日番工放工都聽一次咁濟

815啦話哂Stadium幾萬人大場
另外果2場咁細都唔會抽中
大家抽飛可以抽2張
咁好彩抽中益下其他香港巴絲

手機既歌有一半都係佢地既
如果之後keep住有活動就好啦

815
其他細場不敢奢望

唔識點禁佢個賣飛app
有無巴絲抽左可以教教我

祝我好運
我應該係自己一個去,如果真係抽中到時睇吓呢度有無人有興趣一齊

我都抽左815 arena x 2
自己一個去
希望都抽中啦

無日本電話no. 已玩完

佢要日本電話先開到
你睇下有冇朋友住日本幫你開戶口
或者去信和地庫日本FC代購店問下?

抽唔中呀
唔知有無2次抽選呢
唯有等一般賣票...但應該仲難買

抽唔中
世界末日了

我都希望有2次抽選
未敢買機票住

好想睇...呢啲真係中學回憶,
初初聽J BAND, 佢地就係其中一隊,
嗰時一聽心諗, 日本人唱英文, 啲音都唱得幾正, 就已經吸引左

大家睇細美blog
應該有第二round

第2 round都係抽唔到啦
d飛咁好賺1張賣60萬yen
一定勁多唔係fans都去抽下當六合彩

72萬人抽2400張....點抽得中

希望佢會加場

Push

OOR做guest, 一定好難抽了...

有無人係淘寶代抽飛 30蚊一次 信唔信得過

無諗過 如果Road Of Major 都出番黎就好啦

要對名入場, 代抽唔岩名入唔到場
而且依家得番一般發售通常得勁少飛(多數100~200張)
仲要同oor fans爭飛
無謂哂錢益tb啦

痴線エルレxワンオク真係叫咗出嚟
但都係抽唔到飛呀

真係好想去

OOR做嘉賓都好嘅，等OOR d fanboy fangirl睇吓咩叫J-Rock

一般發售唔係應該多啲架咩

日本唔同香港
最多數量係先行/FC抽
一般發售得番先行抽完冇俾錢既cancel飛同埋一小部分既飛
等下下年有冇機會再開啦

照抽左先

抽左五次 祈個禱先

冇日本電話號碼

搵淘寶代抽

各位！！！
我抽中咗一般抽選呀
喊出嚟
我兒時夢想終於實現喇

我抽到兩張Zozo指定席
我自己一個去(暫時),呢度有無人有興趣？

恭喜
我諗呢度好多人會有興趣

我有啊!! 已經買左機票!!!
點聯絡你? TG??

我落選左但買左機票仲諗住去場外邊聽算
希望你賣俾我

可以add 我再傾

呢到！！

我抽左10次都唔中 好撚sad

我都有興趣

多謝各位嘅興趣
等我唔洗自己一個去睇
不過因為私人事有啲忙未得閒tg各位
等我搞掂私事會盡快響度post tg等各位搵我

響搵我前有少少想講
1. 張飛係一般抽選坐位,9成係山頂位
唔介意先好要
2. 我係絲(驚有人介意 )
3. 張飛因為有手續費,所以加加埋埋係5000yen一張
我只係收多咗百幾yen嘅手續費 ,諗住齊頭好計啲
真正價錢係9864兩張
4. 如果有con good我應該會去排,最好有人陪我啦
講笑 唔要求一齊排

暫時係咁先
當我搞掂啲私事我會再嚟po tg
多謝各位

等你！我都係絲
我會早幾日飛東京去買動漫周邊所以時間好鬆動
一齊買周邊都冇問題！
我另外都有朋友一齊去睇可以一起排
佢地抽到飛了得我冇飛一個場外on99

我都係絲所以唔介意
位置唔理了 有得睇就得
可以一齊排goods

絲打 想搵你。可唔可以add 埋我tg??
Username: umitsuki
Thanks!!!

絲打會唔會買goods啊
冇得睇live都想買件T或者cap帽